\subsection{Problema 12}
Scrieţi un program care apelează două funcții, și anume cele prin care se 
parcurge graful în lăţime şi apoi în adâncime.

\subsubsection{Date de intrare}
\lstinputlisting{../src/Problema_12/date.txt}

\subsubsection{Date de ieșire}
\begin{lstlisting}
Depth first:   10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 
Breadth first: 1 2 8 3 7 9 4 10 6 5 
\end{lstlisting}

\subsubsection{Codul sursă}
\lstinputlisting{../src/Problema_12/main.cpp}